音響JJ~請入

想放係房。聽下Cd 又要有藍芽 ，但預算唔多
呢部聽唔聽得過，但或有冇師兄有用過有feedback 或推介。聽人聲多

Ruark Audio MR1
但要另外買cd機

師兄自己用緊？

無
但有聽過
除左無乜bass之外
佢定位準,音場闊,人聲屬於通透
巴打覺得唔夠bass既佢都有sub out 可以加subwoofer

不過有少少 over budget 呀 仲要加cd 機

Help!

買依部好啲，Teac麻麻地

有咩分別呀？

攞走個音質唔掂兼掗拃嘅黑膠唱機，隻喇叭質素會比較好

出去聽下先